一講dc marvel就搬tdk三部曲出嚟嘅全部都係戇鳩仔

tdk三部曲唔屬於dceu，嚴格啲嚟講連超級英雄片都唔算，而係一套掛咗batman個名嘅偵探片

請給DC一個機會
請為DC說聲加油

我當你三集同ironman 鬥
學佢地講岩起步就唔可以同一年計
講票房
第一集 ironman勝
第二集batman勝
第三又係ironman

二比一
加埋又係ironman

不過講堅
tdk 第二集已經屌打所有

TDK>MCU>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>DCEU

第三集真心得啖笑

我諗tdk應該無第二套英雄片可以打低無論以前家將來
仲有套藝術成份超重既watchman又係大贏家
英雄片top 10
1.tdk
2.watchman
3.avg3
4之後果d唔重要